尼馬將絕殺12碼讓給卡雲尼！結果射失

巴黎聖日耳門的近況實在有些糟糕，在歐聯被曼聯淘汰後，在國內賽場的成績讓人有些瞠目結舌。法國盃在大好形勢下，被雷恩以12碼大戰反勝，麥巴比嚴重犯規吃到紅牌被停賽3場。至於聯賽最近5場竟然只贏1場，本輪主場迎戰尼斯，巴黎也算迎來了一個好消息，卡雲尼時隔100多天再次回到聯賽正選，但這場比賽想必卡雲尼日後並不是那麼想回憶起來。
雙方上半場互交白卷，下半場剛開始，尼斯就通過一次快速反擊由加納戈首開紀錄，不過巴黎很快還以顏色，迪馬利亞創造12碼，尼馬主射命中，將比數扳平。
隨後雙方長時間沒能取得入球，比賽一點一點接近補時階段，就在這時，巴黎獲得絕好機會，巴納特挑傳禁區，尼馬拍馬趕到將球得到，遺憾的是他的挑射沒處理好，在小禁區前將球射失，這時候意外的一幕出現了，尼馬射門後，上來防守他的丹迪踩在了他的腳踝上，球證在經過VAR回看後，吹罰了巴黎的12碼，並且給了丹迪一張黃牌，對此尼斯非常不滿，巴黎教練圖赫爾還上前擁抱安慰了丹迪。

此時，鏡頭捕捉到卡雲尼和尼馬在一旁交流，隨後卡雲尼走上了12碼點，之前由於12碼主射權問題，卡雲尼和尼馬還曾經爆發過不愉快，這一次尼馬將12碼和絕殺的機會讓給了卡雲尼，遺憾的是，卡雲尼主射的12碼被對方門將賓尼迪斯撲了出來……

這一幕賽後也引起了熱議，一名巴黎球迷寫道：「事情沒有問題，尼馬主動讓出了12碼，只是卡雲尼運氣不太好。」也有球迷認為是尼馬不敢承擔重任：「誰都知道這個主射12碼得負擔多大的壓力。」也有球迷批評尼馬：「卡雲尼明顯沒有做好準備，尼馬卻把12碼給他。」
今場比賽後，巴黎在最近7場各項賽事中只贏了1場，雖然早已提前奪冠，如此糟糕的狀態讓全隊都處於巨大的壓力之中，今夏巴黎恐怕在轉會市場上依然還有大動作。

5場贏1場條撚樣應該玩厭左

也有球迷認為是尼馬不敢承擔重任：「誰都知道這個主射12碼得負擔多大的壓力。」也有球迷批評尼馬：「卡雲尼明顯沒有做好準備，尼馬卻把12碼給他。」
唔讓屌，讓又屌

場波假到咁

成隊波西到爆
d人hea踢既本性出曬黎

2016奧運決賽十二碼 尼馬做第五個射
呢啲完季法甲比賽話佢唔敢承擔責任
啲人傻撚咗

冠軍已袋
都唔明有乜好屌

Cls 呢d例行波有幾大責任

讓個12碼出黎都比人話唔負責任
唔去屌射失果個

這一幕賽後也引起了熱議，一名巴黎球迷寫道：「事情沒有問題，尼馬主動讓出了12碼，只是卡雲尼運氣不太好。」也有球迷認為是尼馬不敢承擔重任：「誰都知道這個主射12碼得負擔多大的壓力。」也有球迷批評尼馬：「卡雲尼明顯沒有做好準備，尼馬卻把12碼給他。」

真係要反你
乜藉口都有

打風流波有壓力？

法甲巴黎,英超曼聯

巴黎尼馬,曼聯普巴

攞明想跣9卡雲尼
俾佢入左個個就讚尼馬唔功
唔入就個個屌卡雲尼
高招

肥賓好波

可惜反屁黨太強大 卡雲尼射唔入都可以屌佢

同乾隆搞十全武功果時係咁派兵打人一樣

和坤係咁舉薦政敵阿桂同福康安遠征

贏左和坤又有舉薦之功 輸左又燒唔到落佢果疊

一個唔覺意好似福康安咁打仗死埋就直頭喜出望外

屌你老未唔讓又話人搞事
今次讓又話冇責任

neymar踢過歐聯世界盃會唔敢射一球法甲既十二碼？

誰都知道這個主射12碼得負擔多大的壓力。

睇到呢到忍唔住笑左出聲